有冇人話俾我知除咗apple有乜品牌好用

利申乜柒都唔識，見到Tim cock咁撚樣𠽌中共，遲早iphone都唔安全

3310

NO

pixel 4

系統就得兩個

成立香港品牌

尋日同 fd 傾呢個問題
大家都係 IT狗
都講 iPhone 都可以罷用到
但部 MacBook Pro 好難

google android 咪又奶共，同解放軍做AI

兩害取其輕啦

無錯
我轉了去android
但macbook 真係難

長遠嚟講真係要有個香港人品牌 有冇it人諗住搞

比人屌到cut埋個pj啦
apple比人屌當冇感覺 錢最重要

window phone

連Microsoft想喺手機市場分一杯羹但都失敗咗
你估真係咁易？

其實Google奶共奶到仆街，好多人都唔知呢個秘密

入面仲有講google其他奶共野
你會唔視而不見就唔知啦

買華為啦

支那同nigger 都會del
你會唔會視而不見就唔知啦

算啦
你真係睇唔到其他野
你繼續支持google奶共啦

鴻蒙啦

成13頁 個主題講緊支那
不如你睇左d乜直接講出黎啦

唔支援廣東話
要等水貨
new feature function 有D地區會用唔到（未知hk 係咪會用唔到）

asus

點解呢 利申兩樣都用緊 兩樣都咁好用

行貨黎講
淨係得SAMSUNG SONY NOKIA ASUS LG係非大陸品牌

用左成七八年iphone
見佢近排親共就轉去
三星玩下
android 機家下好鬼好用 係無左iCloud 有點不放便

香港成個大環境根本就係歧視IT行業，當你做IT會比人叫IT狗，你仲會有心去搞IT品牌？仲未計要巨額成本、政府支持等等

用華為啦

講笑咋

不了 android啲安全性 同埋抄嘢

Google pixel

唔係Apple iOS就係Google Android，夠薑你就用華為鴻蒙同Window Phone

抗爭專用，screen lock 輸入8964立即自動雙wipe

夠膽答用pixel既人咩思想
咪又係android
有心要爆既仲易過iphone
拎上華強北不費吹灰之力

又話整ubuntu

今晚12點google assistant 就支援廣東話，同埋android 版 google keyboard 廣東話輸入法好正，亂拼都detect 到

已經

剛出左

抄? where
iphone你覺得好安全?

抄唔要home制抄m額 有咩唔抄

essential ph1先係第一部notch機
android十幾年前一早冇home制變on screen啦
柒少陣

Android咪又係奶
邊個奶得冇咁落力咁解
上市公司 為左中國市場含到雪雪聲

日牌安唔安全？

有cut到project咩?? 唔好confuse咗dragonfly單嘢同埋其他事件
如果對Apple黎講 錢真係最重要 佢做乜要咁大力推動100% recycle material, 100% renewable energy, privacy, security？
Neil Cybart喺佢個podcast講過 如果Apple真係齋為利益 佢有好多方法去賺更多錢 佢嘅product line會同依家好唔同

“純粹係Apple做親咩都要畀人無限放大黎講
望下雲上貴州

有時做生意啲嘢係要搭下脖頭讚下佢靚仔咁樣 大家做商人都會咁 但Apple做親咩都畀人放大咪覺得佢特別奶共

Google直頭be evil都睇唔到 連登仔啲雙重標準”

有埋片 整合曬好多source嘅資料:

唔知你地望唔望到啦So9sad

用下android 愛上了
不過 中毒機會大增

#46 quote返出黎
唔知你望唔望到 so9sad

當你開始到一個新既os, 好安全 好快都好

最大問題係個eco system, 你根本無market share 去令到市面上寫app 既人去幫你整相容既版本

#android唔計因爲都係垃圾

公道講句 大家都係互相參考㗎啦

...
雖然有啲真係明抄 pixel直頭係跟iPhone路線
特登突notch, 同埋四方camera module 總之你細心望會見到好多iPhone嘅影子

嘩你咁講...
iPhone都係抄啲功能手機姐 如果唔係點會打到電話又SMS到

其實整合好緊要
ecosystem係其中一環 好多人都忽視咗 以為話寫個OS爆左出黎自動會有人用咁

手機台好多人評論部手機好唔好都係睇spec sheet 硬件好就機皇咁樣 但軟硬整合 硬件同硬件之間嘅整合成日都畀人忽視

我有埋airpods apple watch macbook
但都被android 吸引左

我airpods2 iphoneXS 2019macbookpro
對android零興趣

搞條閪咩
做埋都唔夠交租

坦白講好難解釋，之前我都有咁嘅諗法，但佢利害之處係你用過一次就返唔到轉頭，結果又買iphone ,iPad 加MacBook

如果要講可能係資料同步，介面user-friendly 啲，冇Android 咁累贅

利申：LG->note2->iphone 6S->iphone 11

所以先咁多廠炒埋一齊用android

十年IPHONE用家
GAY COOK 奶共奶到做埋清華大學顧問
又下架抗爭APP
又取消香港旗台灣旗
正垃圾
SAMSUNG敢撤出中國值得支持

巳經唔止係IT 人問題
採購零件 之後組裝 OS 基本上得Android 簡
開發 之後又要設計外型
成本條數 後期保養 技術支援 仲要唔知幾多人買

都唔知要幾多錢 幾多條友 先搞得掂

google,三叔，sony先後都撒
成萬億美元市值既apple就唔敢，為左個中國市場賺錢背後睇下侵侵點清算

真係無， 聽聞sony 同google pixel 無咁紅

我都用緊MACBOOK, 但有咩特別到轉唔倒?

得SONY, 半個SHARP 同FUJITSU 有出電話咋

樂聲？

但Sony永遠都係殘缺不全，部部都差少少，再加上售後有TSO嘅陰質服務

Android好用

電話亭是你家 應該啱你呢種只打999既自閉人士口味

三星 自帶360

大學果陣唔識野買左部Macbook，忍左MacOS2年頂唔順轉番
完全唔明有咩好，唔係開發ios app/對MacOS獨有軟件好大依賴性，Windows Notebook贏10條街
iPhone起碼都真係係某d地方比起Android有優勢，同埋方便性功能性都遂步追緊上黎

Google文化下 大多數情況都係想奶共都奶唔到 員工好有政治觸覺 又好大話語權 話唔幫大陸整Search Engine就唔整

Asus唔知好唔好用
我個深黃屋企人好鐘意asus，全部電話都係

Apple仲有果舖可以揀，你嫌booking麻煩又唔試吓walk-in睇唔開要上銀城都無計